跑步想聽啲好多drums既歌, 求推介

曲風不限 語言不限 英文就最好
類似下面呢類咁 個FEEL好激昂
或者巴打有咩跑步岩聽都可以推介下

metallica orion

Slipknot devil in i, psychosocial, people=shit, 仲有好多

蒲歌 2U

High by the beach
jar of love